最近溝緊條女...

識左2個月，同公司，但唔係同一個地方返工

單獨出街10次以上，多數佢約我

有周不時會同我講佢去左邊，
有咩唔開心又會同我講，屋企野都會

同佢whatsapp 有時會已讀不回，
之後隔一陣無啦啦搵我講其他野

佢年紀係想穩定結婚

但係佢自身條件唔錯，經濟能力高過我
搞到冇乜信心

利申：下星期約左佢睇戲食飯，打算博一博

巴打有冇咩好意見

單獨出10次街，你1次都中出唔到？失敗

分手啦

Topic唔係「最近俾女溝緊⋯」咩

去馬啦

出街10次仲未食得

諗住慢慢黎 依家差唔多時候

被女溝係度晒命

問題佢成都已讀不回我 之後隔好耐先搵我講其他野，呢一part令我有些少卻步

我真係唔知係唔係 我都想係咁

摸佢 慢慢摸上去

以前溝d女幾日就食左，好快就散。我唔想再咁樣

我同佢都幾多身體接觸
我係怕會錯意，佢當我朋友
因為佢都有d男人頭性格

直接問 how much

佢有錢過我

係咪你講埋哂啲廢話，佢覺得如果唔已讀你，會搞到佢好似好似好主動好易溝到咁，但過左陣你都唔搵佢，佢先厚住面皮搵番你

有時我專登hea覆 但有時唔係嫁
佢問完我野 我答佢咁

似收兵喎師兄

咁你可以問番佢野架麻下下要人做主動，佢擺明送到埋牙等你切開食得

我都想收到

係你比人收緊

我有時見佢耐唔覆我都會主動搵下佢 傾左一陣佢冇覆我就冇搵。但次次耐唔搵都係佢搵我先，試過特登2日唔搵佢，都都會搵我。
所以就覺得奇怪，佢又唔係唔得閒，我有時見佢有上線，就係唔覆我

又唔似
佢收入仲高過我，出街都係aa多

邊個年紀大d?

我大小小

10次好明顯係等緊你啦，睇你有冇興趣
但再多幾次可能就唔會理你

啲女係咁，懶（經）持，男人要能屈能伸，你試吓主動向佢示下意囉掂既

其實我見佢最近ig都post想拍拖之類既野。

不過我知佢都多人溝，但佢同我講過果d溝緊佢既佢都唔鐘意

同埋我同佢近幾個星期冇見，但又有whatsapp 同傾電話，所以唔知係咪好似你講咁樣

之前溝另一條女，佢中午晚都打比我，聖誕同我單獨過，都衰左。搞到我覺得d女人好難捉摸

擺明比位你入啦
就差你一句
再唔講佢就心淡bye bye

爆咗房先講

因為之前一路約左睇戲，但限聚令冇得睇，中間佢都問左我幾次幾時睇去。到開番拖到下星期約實左

希望你講中啦

我唔太著重呢一part，真係想搵個結到婚

聖誕單獨過都有得衰

擺到明啦
好心約咁多次就出擊啦
對你無意思唔會同你出咁多次囉
又主動約翻你

因為我成日都覺得佢係悶先搵我
因為佢多數fd都係男，我懷疑自己只係其中一個

最擔心係呢一點

結咗婚先發現性生活唔夾點算？

但又唔知佢知唔知我想溝佢，因為我唔知算唔算明顯，有送過d小禮物比佢，佢鐘意既公仔果d，但溝通上我冇表達出我想溝佢

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

咁你又講得冇錯

下次約會就拖埋去佢到
佢格手，唔比你拖 或對你冇興趣 多數想揾你做精神伴侶兵

條女可能唔止你一個呢

呢個名詞好貼切，我都有諗過

其實佢每日做咩 去邊我都知

收兵就應該唔會，係怕佢當我普通朋友姐

係咪男人嚟直接啲講想屌你 廢時浪費時間

我都衰過啊

個個巴打都叫你去馬
咁我都會鼓勵你明示嘅
例如 "其實你有無諗過我哋一齊會係點"
但你亦要有心理準備
據我經驗
條女其實亦都係十五十六，觀察緊你
你肯定有一啲嘢令佢未完全滿意
單獨見過十次。whatapp 都唔太積極係一個好大的警號
而無論單獨見過幾多次，其實都唔relevant，到最後都係睇佢內心掙扎結果係點

利申：試過同你相似CASE最後衰咗

可能佢就唔係好鐘意 whatsapp?
又話者你 d回應冇乜延續性？
問下佢啲問題會唔會好啲？

聖誔依啲失身夜係咪冇令人失身呀

係，啲女人好難提摸

我再之前追過一個女仔
又食飯
又行街
又單獨上我屋企玩
又叫我陪佢買衫，返到屋企仲會著起影相我睇
whatsapp又chat得開開心心
過幾日本來想再約佢出街，電話一句 "我覺得我哋見得太多"
就咁byebye

講緊之前嗰個
就咁睇應該幾有機，試下借啲意問佢睇下咩反應先

最後點衰？衰d乜啊

唔知係唔係，有時講起某個話題佢會直接打黎

因為我都有兩次類似經驗
一次條女原來想揾我幫佢同前男友復合
一次係真係揾我“舌”時間，拖埋去叫佢做我女朋友，佢真係西哂面話只係當我紅顏

所以溝女一定要打快，唔好行曖昧關係
因為曖昧關係消磨緊你精神同時間

溝一條女唔係溝得耐就成功
佢係混吉既就大鑊

錢唔怕多

清你呢啲係比女媾喎
處境同你接近 不過我經濟能力好佢少少
女人到咗一定年紀就求安穩 出嚟十次其實都係摸索緊你可唔可以一世行落去 如果你覺得前景不明甚至乎冇可能work out well就盡早講清楚啦
Hope this helps

咁可能佢唔鐘意打咁多字啫
不如你 facetime/打電話俾佢啦

D女好蠱惑 仲要唔只聖誕 倒數都係一齊過

係好撚痴線

男人樣？～

強者特權 弱者只有綠權 失敗係好正常既事

之前果個我90%覺得佢收兵 果時我覺醒自動收皮
我諗返都覺得有機，但硬係冇咩信心

應該鐘意左另一個

本性難移，俾人媾呢家野一定係雙方互動先出現，而家你都覺佢好多人媾，婚後真係覺得自己食得住呢d交際花嗎？

我呢個我知道哂佢d ex既野
其實佢講左好多連佢最好既fd都唔知既野比我聽（當然係唔係真我唔知）

我之前溝到既都係1個月耐成事，持久戰我真係唔識玩

應該仲有啲細節你忽略咗

我主要係怕佢只係當我朋友，我又冇暗示過d咩，又冇講d曖昧野，佢冇理由啦啦同我講清楚

下下被動，無feel咪走囉，等你一世？

其實如果可以一齊到，正常感覺會feel到岩時候架喎，唔駛諗架

可能係
佢有時會打黎，話純粹問下我做緊咩

唔係，中上樣

大家都有意咪下次約爆房囉

果時佢有男朋友，但佢男朋友唔理佢的
我地晚晚傾電話，平安夜我地一齊食左飯，臨走時表左白，佢話考慮下
之後佢同條仔散左，我再 chur 下佢，佢就 block 9 左我
兩三年後大家各自拍番拖，又聯絡番
之後佢結婚果個同我類型好唔同的
可能佢心目中的結婚對象就係咁，我是永遠都達到唔到的。
而我只是啱傾的朋友了。

騎牛搵馬囉

多人溝姐
正常條件唔差身邊都總會有d厹啦

呢個時代，女搵錢多過男都好平常，唔需要太介懷。

不過，人地如果真係趕結婚，你都要諗下自己定性未？如果未玩夠就唔好拖人地啦。

冇呢d經驗 我之前d女都係玩既心態黎溝 好快溝到

但未試過真係想溝一條女 而又成功

"佢可能唔係好鍾意whatsapp呢"
好多人都會畀呢個解釋自己
但呢個情況其實不存在
唔中意打字都可以秒覆emoji
你真係對一個人有興趣，唔會因為whatsapp麻煩而唔積極回佢

但樓主條女會打俾佢，又點解釋？

其實我覺得冇話鐘意咩類型
我以前條條女都唔係我鍾意既類型

我6年前都開始蒲到厭晒，我呢幾年都係一直搵結婚對象

同你大同小異
總之個POINT係
無論你同佢相處得幾密
只要中間你無收過鼓勵性嘅清晰信號
要自己十五十六決定表唔表白好
呢啲CASE多數收皮

我都覺

上啦 唔好諗咁多
佢唔係玩玩下求穩定既 機會高喎
搵機會拖佢啦

幾錢月入？幾歲？

但係呢四年嚟佢都單身

點先算鼓勵性信號？

正路會feel到佢有無feel，定真係純朋友，我同d 女仔frd可以好frd，但我同我女友一齊個時個感覺係唔同

佢搵幾多你搵幾多？

我打算當晚深入問下佢做d感情野
因為冇同佢傾過感情問題

我定佢？

贏

咁多年來我諗來諗去
係嗰次我出街見到個FIGURE好想買但銀包唔夠錢
問佢借住一千蚊先
過兩日還返
你哋覺得有無女會因此而判我死刑？

我真係唔識分

佢本身係d好照願人又識照顧自己既人，出街食飯夾野比佢佢都話唔洗，仲要夾返比我

屌你班仔 都做到咁出 仲好似女仔咁諗多野 想知人地點咪
快啲去馬啦 做人爽快啲 岩feel就講 就算7都係7一次姐 男人老狗都咁扭擰

吊~ 你即係探人口風
咁大個人 大膽大方啲啦 溝女問條女既過去 死路一條(除非處者)

你同佢

即係暗示過少少嘢證明佢唔抗拒同你喺埋一齊，例如話「唔知同你一齊住會點呢？」、「如果＿＿＿＿＿嗰陣你喺度就好」之類令你一聽到就有心動感覺，令你好大決心想追佢嘅暗示。

有時啲女都會識拉拉扯扯，可能會話想拍拖／結婚之類話問你有無介紹，呢啲時候你可以試吓話自己有私心，唔會介紹佢出去，睇佢咩反應。如果反應正面，咁就去馬，反應負面，佢即刻轉話題嘅，你都可以諗定放棄

我大約3-40k 但佢唔知

佢應該7-80k

咁遲早分手

我會一齊左先敢帶女睇玩具

其實呢10次約會/出街見面做過d咩

我決定左下星期啦 都諗住唔得就7

人地約你咁多次 唔多唔少都會有d暗示掛

10次都唔去馬

佢以為自問同我講左好多，我只係想問下佢點解呢排想拍拖

咁你都係暗示吓姐 又唔洗明明白白我的心嘅

再者，最重要係你要問自己你想同佢咩關係，反正你都唔想同佢淨係做朋友，或者你都唔enjoy 好似做兵咁嘅感覺，咪放膽試吓，衰咗咪下個，反正你咁樣拖泥帶水，妄想一世都可以咁樣就算唔一齊都開開心心，呢啲幻想會喺佢搵到仔之後完全幻滅

Now or Never

中出咗未？

希望你唔係兵

咁我其實都係鼓勵你去馬嘅
我只係想你有定心理準備啫
你個CASE我估計成功/失敗機會係 40/60%
其實都已經值搏
不過樓主下星期可否報告返？

咁樓主3-40k都唔少啦香港黎講，真係有幾多人係50k up? 如果個女仔無拍拖，樓主咪試下囉，老實講出得10次街，點都有d feel既，如果對你無興趣，出兩次就收皮啦，而且whatsapp都唔會點覆你

放棄啦，10次都無下文
唔係好鐘意你

我都比呢個問題困擾住，但我自己未來會有一筆可觀既錢

字裡行間覺得樓主差少少自信，想結婚嘅女都好睇男伴氣場去判斷值唔值得同佢結，樓主加油

佢咪等緊樓主出聲囉

點解想拍拖
我建議一齊左先問啦

10次都冇下文😂88啦

俾呢個post佢睇

通常一大班人/情侶既活動

樓主試下啦，唔成功又唔駛坐48個鐘，又唔會比人打到爆晒缸

條女搵果份係佢人工一倍

如果你過到自己心理關口 條女搵得多過你 咪ok

遺產？

佢10次都重肯同你出喎

大家都冇講過咩曖昧野

單獨兩個人有幾多次？

我諗緊點暗示

可能佢當你老友呢

電車

到埋牙果日一手拖落去咪知龍與鳳囉

快快手搞掂佢啦
今晚比個報告我地

情侶嘅活動係咩先 人地有無比暗示你

我係咁諗 所以我就打算行動

單獨出街10次 食得啦 叫佢上黎我屋企睇netflix

樓主應該好靚仔
溝你OK?

好 我會報告返

人工爭好遠？

人地約你係當發展對象定普通同事聯誼先
對話真係一d表示都無？

樓主都話以前成日溝兩溝，食完條女就散，即係其實你都有溝女經驗。
坦白問句，係咪條女收入等等方面令你覺得有距離感，你先會無咁自信，可能條女就係唔鍾意你呢樣

一倍

我反而覺得佢自己搵到錢唔會點睇錢掛，佢ex咪同我差唔多

但佢主動約我下星期去街

樓豬同女方家境如何

係 真係冇乜自信

樓主唔答我問題

20k, 40k
40k, 80k

兩set已經差好遠

樓主講咗係30-40 / 70-80

我由從來唔講曖昧野 變到直接去馬好似有少少怪

點解

仲下星期?
今晚啦
我聽晚唔得閒呀

都會

我會 下星期就去

全部都係單獨 有次唱k我話叫fd佢話唔想咁多人

好快到 下星期

約左下個禮拜

我同現在個女友一齊之前都無講d曖昧野，不過之後大家都有feel，所以一齊左

咁你咁撚勁洗撚開post問咩，重作

冇乜暗示，兩個人行山，睇戲果d

佢試話冇唔開心 係我面前喊哂囉，都應該幾信任我既

唔靚仔

唔試過又點知呢 你主動出擊好過你個心1516
衰咗又唔係死嘅 得就得 唔得就算數

都幾多

冇表示，係好似普通朋友咁叫我去咁
冇計話任何公事

快散唔關一齊得快事。

但佢唔知我收入

係你面前喊 連最柔弱嘅一面都比埋你睇
即係信得過你啦
連行山睇戲都淨係約你
仲等咩？
如果佢條件真係好 就搏下啦
比其他同事溝左就後悔都黎唔切

佢屋企好窮，我屋企算冇乜負擔囉

收入咁好嘅女仔肯喺你面前喊你都唔出手
我係佢應該會想你拍拍膊頭，攬攬囉

清快手表白正式一齊啦!等你update 好消息

利申：絲(都係俾人拖拉中)

當然事前要搞清楚人地當你係對象定同事先

Sor 睇唔到你問咩

唔係話佢嫌你收入，我想問「你」係咪因為收入差距令「你自己」有少少比唔上個女仔嘅感覺，所以「你」先會無自信

條女可能就係睇得出你無一份自信，先唔鍾意你

但佢ex同我收入差唔多

約實左

識幾耐一齊？

你知唔知溝女溝一個鐘意同玩玩下既女，發揮可以差好遠

去馬啦一個女仔唔係對你有好感都唔會同你出10次街啦 俾啲信心自己你得嘅 真係表白嘅話記得俾啲誠意人哋啦 尤其你都有講到話個女仔係中上樣 講真香港已經冇乜邊個女仔係中上樣之後冇拖拍 加油啦

我係多數話唔太夾 我自己都覺得唔夾

九成收緊兵

唔夾咪下一位
唔夾嘅話識幾耐都係唔夾
祝你得米

識就識左佢3年幾，不過成日同佢一齊又成日whatsapp就3個月左右

我都怕會後悔 所以上黎問

據我所知，佢同其他男仔fd多數食飯/成班飲野

喊有咁嚴重咩

絲打你點比人拖？

話就話同事 其實工作上完全冇交流

樓主依d好閒，我做齊所有野扑埋野都只當我朋友，痛苦萬分我擺晒感情入去

呢個主因啦，我寧願佢搵得小過我

加油樓主
拖得愈耐仲多野諗呀

似係逼得太緊，講真唔需要日日見，一星期見兩次已經好夠，距離產生美感，大家各自有多D空間，反而會掛住對方好既地方

佢多數起身就一定會搵我
有時佢出去同fd飲野就唔會覆，返到屋企先覆我，但多數我都訓左

佢散咗差唔多半年囉 識佢果陣佢話唔想拍拖，所以我先諗住慢慢黎，但最近佢ig講想拍拖，我就有d危機感

多謝ching

咁呢個真係要睇吓你對於對方個認識有幾多 如果性格係OK又夾得埋嘅咁咪可以試吓女仔去到適婚年齡自然會有啲緊張嘅

我未試過用長時期溝到女 因為我對住鐘意既女會諗唔到講咩

依度就係連登仔好嘅地方，一講起溝女就咁樂觀

佢都係話我好正經 唔佢抽佢水。所以我一直唔敢破壞個形像，有次我唔小心掂到佢個波，大家都扮冇野

咁本身條女係咪當你炮友？

咁今次冇口窒係咪唔夠鐘意？

我個人溝唔到會唔想做朋友

咪就係因為你無屌佢囉

所以我都唔想再拖 下星期去馬

嚴重呀，佢賺咁多，理論上係比較堅強嗰種，至少工作上都係有能力嗰啲
通常呢啲唔多會表達弱嗰面俾人睇

而如果佢喊俾你睇，肯定係想你安慰，呢下其實攬埋去係90%唔會推開(除咗驚個妝花/整污糟你件衫)

我就傾咗幾個月，出咗一兩次，冇進展
唔知佢點諗，而家開始我撩佢講嘢多
但我都有啲佢嘅嘢想觀察下，打定輸數中

點解我冇

我了解佢既野都幾多，反而佢知我既野唔多

唔係啊 我就係成日都唔個講咩好 初初識好好傾

想溝佢都AA?

絲打未遇到姐好男仔唔怕等

果陣時我剩係比左張紙巾佢

唔係條條女都會講到咁出面

賣完單 佢塞錢比我

樓主真係好廢
你諗下人地人工高過你 主動過你
仲想點? 搏乜春
根本實食無痴牙

塞錢俾你係佢既禮貌
但你唔一定要收
無論收入幾高既女仔都中意俾人錫

我覺得佢唔會問我介紹

咁你要注意一下 因為關係呢啲真係雙向
最好你自己都主動啲去講關於自己嘅嘢佢聽 咁當然都要睇對方想唔想聽啦 不過一段健康嘅關係就真係需要好多嘅溝通同埋互相了解 等你自己將來都可以舒服啲過

利申：拍緊拖唔係扮愛情專家

yea，曖昧呢家野唔使大家點破，女仔會feel到你係有心抽水定係無意身體接觸，keep住慢慢升溫就好好

中出左未

兵嚟㗎咋

我下次改進一下

唔係叫佢主動搵你講呢啲，你要鋪排吓睇吓佢會唔會講類似話題

佢唔會話返到屋企，佢會影佢隻狗比我睇

我都想搵機會講多d 但一見面個腦就空白

我怕冇乜時間姐

我就係諗住下星期見面問佢

如果係咁會唔會用其他方式代替？
唔想WhatsApp或者電話講 不如拍條片？

我下星期應該要當面講

樓主
等你報告

下點解會冇時間???

但係我黎緊見面直接去馬 都要講呢d?

我見佢呢排ig post多左d感性野，之前都唔會post

其實我都有post,佢post既野同我差唔多

咩思想？食飯埋單就叫錫

我到時睇情況先 我都諗緊點舖排

出得十次街就可以知道可否付託終身

flirt下先囉

唔可以 但係至少摸下你係點嘅人
睇你待人接物點對身邊嘅事去觀察你 其實人真係見微知著嘅

有軟飯唔食，罪大惡極

一定唔算靚

一個你唔行動就準備心淡放棄feel

其實算好，至少佢係會表達下嘅人

如果係收收埋埋ig都唔會post 嗰啲
啲男仔都幾難估timing

柒左都唔怕啦
拖得耐,佢冇晒果種冧你嘅mood
你先表白仲可惜
前提係,你都鐘意佢先
如果唔鐘意,咪拖住人,你都話佢已經係適婚年齡

我有個朋友想介紹比你識
不如今晚上酒店傾
我會 帶佢嚟

全部都單獨 你地識左幾耐啊ching

問題唔知係咪講我 所以我先有危機感，想去馬

機會大增咗

我琴晚約左佢之後諗到依家冇訓過，我諗我鐘意佢既

2個月左右

唔知係咪講我

佢post果d冇我post果d咁肉麻

女仔有少少矜持都好正路
唔知個timeline係點啦
似到咗臨界點

真7都係7一次啫
祝你成功

因為約左幾次你都唔主動APPROACH, 佢認為大家只係屬比FRIEND ZONE多少少既關係, 令佢同時會約其他男仔
但約左之後又好似無你咁soft 咁好傾, 咁咪搵返你LAW

佢條女幾好啊 大家AA 間唔中大家請大家咪幾好
唔係一定要餐餐請佢食飯先係錫嘅

27歲絲打表示傾感情/ 曖昧 無問題
但唔會想你問句 「點解想拍拖」
唔通你叫我答 因為想搵人要?!

wtsapp佢會已讀不回你 或者你地溝通唔係好夾
你既對答係要預留位置比對方回應
會主動約你去街點都對你有feel

加油！我都⋯努力緊

個個返工都咁得閒咩？
忙完一日個話題都完左 下次咪講過其他野囉

人到廿中 有危機感
又唔係話冇人追 但真係啲男仔係咪個個都拖泥帶水之後拖拖下 然後就沒有然後了 所以我真心想樓主快啲去馬 唔好嘥大家時間

拉

有幾肉麻呀
中意一個人會不自覺模仿佢，佢可能都係咁

負皮你

佢幾歲啊

打鐵襯熱 嘆到凍哂

一打入friend zone就玩完

咪聽佢鳩up啦樓主 aa咪aa冇問題 仲要係女嘅主動俾番錢你 可能係好女仔呢 有時搵啲藉口請一餐仲好

多謝

我真係唔識溝女

好 我會努力

我之前識既女好少會咁 一係直情唔覆

我會啊

真？

同意呀，個女仔搵得多，應該唔太介意aa
反而你要搵藉口請佢
之後就可以變成你請下我請下你咁

我同你一樣 但我大佢半年

第一次同佢食飯 食左1500$ 佢請

直接表白啦

佢鍾意你就應承你
唔鍾意你你都係玩完

最多都係7一次姐

已讀不回可能係你覆嘅嘢接唔到/想吊下你癮 之後再揾返你應該係想繼續同你傾計 我覺得有機

試下掉返轉，已讀不回佢

隊撚左先講啦

其實對方鍾意你係feel到㗎
個感覺都好明顯 去馬啦

祝福你啦絲打知道個壓力都好大 不過如果真係冇一個好嘅對象 建議都可以等吓先 話晒都真係結婚呀嘛
有人追又代表可以有人錫下自己先

會好快收皮

人哋有男朋友你玩乘虛而入，rubbish

我第一次單獨出街就拖左手, 你唸你

冇虛又點會入到？

如果係friend zone, 之後都係friend zone
如果唔係friend zone, 過一排熱情會過覺得你玩佢
所以點都花少少心機表咗白佢

you are so right
都係啲個女仔有仔應唔應該去追嘅問題

搞咁耐都無咩火花 何來談得上結婚呢

最後佢都同果條仔散呀，不過唔係因為我之嘛

都冇話應唔應該，二人之間冇空隙就容不下第三者

收兵你估下下淨係計錢咩
係要令條仔鍾意自己 得到下優越感咋
你上左釣就應該byebye
佢唔覆你果陣 應該係同自己條仔扑緊

如果被收兵但無浪費過錢同感情ok ga

唱k咪差唔多半年前？
你呢十次單獨出去前後幾耐

人類都係貪新厭舊

睇有冇後果㗎啫
如果冇後果，個個都貪新鮮吧
但如果同舊果個好好，都會驚失去舊果個而拒絕新果個
你無法控制新果個嘅新鮮度，唯一可以做嘅係加重佢失去你嘅成本。

咁你又同佢地一齊？
貪就手？

比你同到個女仔一齊
代表之後有男仔喺你哋有空隙都可以追到佢
你ok嘅話就無問題

唔係 3月尾果時 果排好密 之後對上都3個星期前

樓主係咪無鐘意嘅類型

負面毒撚post，善用不推文

樓豬呀樓豬

你好被動喎 好明顯人地倒追你喎

我唔 ok 有空隙呀。

點解你寧願 ok 有空隙而唔 ok 有第三者？
就算冇第三者，有空隙都遲早會散
你解決到空隙個問題，就會解決埋第三者的問題。

樓主好靚仔？

好多毒撚係度散發負能量話人條女收兵, 無中出就收皮啦
果D真係世界級on9仔

你可能想試下上床夾唔夾，其實呢樣好重要

如果講女明星我鐘意詩雅果種

我琴晚覆完佢又到依家冇覆我

唔係啊

佢又唔會收兵既 佢大情大性果種人

釣緊你呀

真係講唔埋
又似溝緊你又似收緊兵

即係點

欲擒故縱你又咁玩

好難捉摸

樓主真係豬咁蠢
女仔角度答你，其實肯同你出10次街真係算唔話得通常曖昧歎凍咗就會唔搵
快啲去馬啦

出十次街都未溝到？
再拖就等做朋友啦

基本上單獨出街三次內就知溝到未

佢處？

1個月都未屌到已經好失敗, 仲話係溝緊女

似適合做炮友多d

我相信樓主應該會成功

愛 不需要計較 祝福你

我盡快

希望會啦

唔覆其實好小事 9成女人都鐘意已讀

呢樣我真係唔知

請教下，點解你搵佢多，但你認為係曖昧中?

唔好暗戀，喜歡就去強姦！人生無咁多時間比你暗戀，無咁多時間比你演內心戲！愛佢就去屌佢！喜歡就去強姦，暗戀有乜撚嘢用？埋又係比人拒絕，追唔到就強姦，強姦唔到就落藥，反面就發裸照，大不了埋坐監，你連監都唔夠膽坐仲有咩資格話愛佢啊。坐完監出嚟後就繼續強姦佢，姦到佢對人生產生懷疑，扭曲佢既價值觀，比佢覺得佢呢一世人就係生出嚟比你屌既！

on9 , 約得你出十次俾晒暗示你中出佢十次
你e 家先諗差唔多太遲了，已經俾連登仔中出到成閪精

建議你直接問佢how much 1q

巴打幾多歲😂

終於都live咗樓主記得到時上黎update我地

屌

似有男朋友

樓主到底幾歲...

原來咁多人都有差唔多既故事
我都試過兩次
都係對方幾靚女又幾主動約出街
第一次俾人話其實從來都冇feel
第二次就自己處理得唔好收左皮

28

我會

100%肯定冇

表面睇好似實掂 點知比人收皮

我唔識溝女je
話唔定樓豬掂
加油

佢之後點答你啊

有啲男人真係好蠢
明明個女仔比晒機會你 你又驚人收你兵又剩
結果就錯失咗個機會 話唔定人地係好女仔呢
感情野睇少啲連登啦 十個有九個都鳩UP話收兵ETC 問嗰個就信到十足

都唔明你估估下做乜
條女咁既態度可能係以下三種情況：
1. 真係唔鍾意求其覆message
2. 特登唔覆你message試下你忍唔忍到
3. 收你做兵
女人心你點估到啫
根本你搵日出街有機會就直接拖落去睇佢反應就得啦，估咁多做乜啫

太順得人
比我會拒絕，除非佢有答應我要求去邊，做d乜

都似我

唔好拖咁耐 明明有feel都冇咗就慘 你應該咁諗 如果表白失敗 最多冇咗個朋友 如果明明中意但拖太耐唔表白 會冇咗個女朋友 所以點計都係拿拿林搵個時機表白好啲

不過我本身都幾驚另一半會好多仔埋身
佢又唔係會直接拒人千里果種
就算佢有講淨係對我做特別既野
自己就覺得冇咩安全感
以家退後一步諗都會覺得就算一齊可能都幾辛苦
以家變翻一開始朋友果種好純粹既相處
反而好輕鬆愉快

食條女唔住姐, 又唔見冠希弟同d女保持朋友關係

你冇約佢咩成日都係其中一邊約都幾冇癮

岩呀
越級挑戰搞唔掂

22就蒲厭咁堅 點玩法

冇

我19開始蒲

盡早離場啦巴打

’‘佢年紀係想穩定結婚’‘係咩意思，未玩夠去到六十歲都會仲想玩，廿歲都有女仔想穩定結婚，如果你因為想結婚就搵個老既就真係太天真啦

出得一次街已經比人收咗皮
除非你吸引力突然間爆升啦
如果唔係唔好浪費時間啦

男人都係想屌閪
搞咁多做咩
直接帶佢返屋企怒屌72小時先

出左一兩次就唔算拖你啦

傾咗幾個月先出得嗰一兩次

咁樣等於拒絕緊條女，俾人friend zone唔好喊，你依家嘅情況同佢表白，佢會好煩，唔知你想點，大多數會拒絕你，你最起碼都上咗床先至同佢確認關係。

上面d癲佬做乜春 有d人性格真係慢熱 出10次街都未確定關係有幾奇

咁你咪叫樓主on99陪人出多幾次街睇下會點囉
我既判斷係條女已經習慣咗同樓主既相處模式，當咗佢係陪飲陪食既兵

疫情關係social distancing 咁
而家佢可能忙啦，覆得疏
分分鐘

其實關咩事..
佢係女，如果對你有興趣既佢仲緊張過你啦
呢d根本唔係藉口黎
算吧啦無謂呃自己

但係佢自身條件唔錯，經濟能力高過我
搞到冇乜信心

此 post 已完

起咗樓豬底, 其實你係咪以為自己俾女溝緊咋

哇屌 原來真係有啲咁慢熱既男仔
最近識果個男仔同樓主性格幾似
又係出左十幾次街 但都冇咩表示 最後收左皮
希望樓主係鐘意既咪再摟獰 真係好hurt個女仔心

Er 佢係男
我係絲